[新潮流] 女家請飲派帖内如附美心餅咭，

人情自動扣三舊，轉捐反送中團體，多謝支持

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

Good idea

929 + 101 聲援新疆！
將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
(急需幫手整poster!!!!!!)

集合地點：
929 sogo 門外 1:30pm集合
(静坐後3pm join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

快d入tg group
快d 入tg group
快d 入tg group

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大力推

仲有東海堂

Pish

入返張餅咭當人情

哇

very good ball

東海堂 奇華都要扣三百

東海堂都係美心

支持

所以我地焗住揀左聖安娜

早排去飲派帖係東海堂50蚊

push

不了不了

大力推，請廣傳成常態

推唔到

人情自動變蘋果日報啦

有諗頭

A1 bakery 啦

無咁多折頭，但都要支持

強烈支持

大力推, 咪比佢幾十打,百幾打咁賺

咁買邊間好d?

將美心餅卡原張奉還

再望間擺酒，藍店再扣300，主人家返藍企再減

呢招幾好

富臨新苑再扣500

剩係帖? 直頭旗下酒樓擺都減人情啦

正, 唔洗錢食飯

好建議

一定比足錢, 入番張捐款過數紙, 星火立場...咩都好, 記得寫句"代義士多謝你"

推 夾埋張單廢時話我吝嗇

高招

直接折現俾回禮利是$50皆大歡喜

喂狗架wo，真心好難食。

好難食

擺低一百唔到就算
剩低就捐星火or612

Ok

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

派餅卡價值嘅現金
再附上一張寫上解釋嘅紙條

做得好

舉腳支持。
會入返捐錢張入數紙俾主人家，寫句多謝支持義士

入返落去咪得，仲比錢？

煲大佢，東海堂同理

一早買左美心

推呀
推上報呀

有冇替代品？

好主意

好

如果唔用美心，

可以有咩其他option？

呢樣要話埋比人知

good

咁樣好似好奇怪... 比現金人

呢d行動真係要大量文宣比d師奶知

721

有無機會扣到倒貼

此風可長

正

明明聖安娜平咁多點解仲要幫襯美心

仲捐612紛紛鐘變選舉基金

美心大作戰， 拒食，拒擺酒，拒預支餅咭

haagen dazs得唔得

星火入數紙

𨳒，半年前買咗東海堂100張，點撚算呀？

A1 bakery

因為難食

咁扣法人情入面可以入定借據

係我就人情自動多幾個零啦

仲扣3舊？
比多3億佢啦！

合理
應該寫明原因 幫佢全部捐撚晒 幫佢贖罪

人情100得啦 佢地有黨疼國愛

除左美心 有冇邊間西餅店可以幫襯?

我哋玩即場拆人情

更本錯撚晒

如果內附黑心餅咭應該倒轉比返錢

富臨集團擺酒加美心集團餅咭係咪可以直接包太公報

仆你個街美心黎既

AM730,唔洗錢

準備接近，買咗好多喇，點搞呀

準備結婚*

A1 咪得囉戇鳩仔
聖安娜而家made in china, 不了

代義士們向你致敬

我都book 咗美心旗下擺酒
呢啲嘢早一年半載book 定, 冇計

A1 聖安娜人情+300
美心東海堂人情-299

直情唔俾人情啦

😭😭😭我早一年買左嫁啦 個陣都吾知

我係你塞返張餅咭做人情就算

咁都畀你諗到

俾張星火入數紙做人情

應該啦
食咗背脊骨落

所有人情拎去捐
再入番張收據送出去

笑撚死

扣嚟扣去，扣到負數，之後去飲唔駛俾錢之餘仲有錢收返

我寧願你入百佳禮劵，仲實用

光復香港 時代革命

一年前已經買左

岩 人情少唔好黑我面

新娘子品味太差

就係個個怕7怕冇面怕輸
團結啲啦 香港人

個FD擺酒咁岩擺中富臨， 又咁岩用左美心卡

入埋張捐錢入數紙

推！嚟緊要去飲

good idea

笑咗

喂你老母 殘體字
唔識打“餵”？

岩喎，
只要全部年青人，黃既，唔幫襯美心禮餅咭，佢已經損失慘重

正評！！

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

餅卡捐去比前線開飯

屌你老母，我錯，餵餵餵餵餵。

support

乖

咁買邊間好

新人成年前book酒席餅卡，你估佢地有預知能力咩？預計到條777整壇咁嘅野俾香港人嘆咩？！
#對準政權

A1大家樂

係囉 真係話撻訂就撻到訂咩

未發生呢單野前先買左東海堂。。頂

咁毒仲要留一蚊尾數

毒得過佢買美心

brilliant

美心擺酒係咪無人情

死啦 懷疑你係咪同我飲緊 lol

呢招好呀

後生就得 長輩唔食

如富臨擺再減500

推啊

加一蚊

要搵人整合下，2019 人情最新價目表

直接唔畀唔去

+

G持

從來冇試過去飲話唔收人情
巴打好大方
利申 去飲>廿餐

無錯！
咁一年前籌備左婚禮嗰啲就冇辦法啦
依家係我哋都會知道近呢兩三個月有邊啲人真係開始籌備婚禮，如果佢明知啲野係藍絲佢都照幫襯，到時就真係入數紙做人情！

唔想收唔齊人情，咁就唔好走去幫襯藍絲！

同意

五百已經俾多佢

但其實點都係比美心賺左...
一係集體搞返個美心苦主大行動
搵哂啲美心訂左擺酒晚既人
叫美心太子女道歉 仲要減到每圍成本價
將本來應賺左既錢捐去星火

Btw我鳩嗡下
美心應該唔撚理你

港女表示：無錢就唔好結婚
國難當前，大把人比我更需要錢

美心單野近個月先出現

但餅卡可能一早買左或訂左

誇張啲既 見有人連book美心場結婚都罷飲
但場地根本又係一早安排
隨時年中已經book左下年年尾既場

連登仔有咩高見

大推！！！

推推

唔推唔得

fair enough

各位粉紅炸彈，唔好怪我，
係你逼我收美心餅卡咖

不如直頭成份人情直接捐咗佢，然後入番張收據落利是封

你地唔好咁啦

最多，餅卡還返比佢，食就照食

喺餅卡到扣囉

依家結婚擺酒要年幾前預備定架啦

年幾前都唔知發生啲咁嘅事啦

除非男家係狗啦，咁就另計

非常好

pish